指標撚靠技術指標預唔預算到美國射飛彈呀?

我幅圖預見到